大家還記得有人幫過我們嗎?

強烈建議在5大訴求外另加:

感謝消防救護在721恐襲中堅守崗位

我真心感謝佢地，另一方面落下班克警面~